有冇計一次過download 曬自已facebook d 相

用咗十幾年，好多相upload 咗，有d 係wall 有d 係album
facebook 越黎越戇鳩，個個話quit
有冇計可以backup 返d 相，除咗逐張download

本身FACEBOOK已有既功能 係設定入面有